{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_053264",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=45888&adcno=1&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "도화 노블"
    },
    "text": "宿泊施設は客室内にネットフリックスが無料で提供され、プレミアムカップルP.C.ルームではバトルグラウンドのような最新ゲームが楽しめます。 グラフィックカードはRTX20606Gで、CPUはI59400F、RAMはDDR6Gです。 また、Maxtil 7 振動ヘッドセット、サウンドバーSB200、圧縮キーボード、G00マウスも提供されます。 客室にはハードコンピュータが設置されておらず、コテ機とドライヤー兼用で設置されています。 マットレスはラテックス一体型のキングサイズで、他店とは比べ物になりません。 充電器は3ピンとCピンで、iPhoneとアンドロイドの両方に使用できます。 無料でWi-Fiを利用でき、常備薬やコンタクト洗浄機などを無料で提供しています。 また、すべての客室には空気清浄機とフィトンチッド原液も設置されています。 ゲーム用の振動ヘッドセットも無償でレンタルしており、高級コーヒー豆で淹れたコーヒー豆は無料で食べ放題です。 駐車施設は正門に0台、裏門に4台あり、周辺には桃花駅と済物浦駅があります。 済物浦中古自動車売買団地の前には寿鳳公園があります。 月尾島沿岸埠頭までは約5分の距離です。 客室内部にはネットフリックスが無料で提供され、ヘアアイロン兼用ヘアドライヤーとラテックス一体型キングサイズマットレス、充電器(3ピン、Cピン)、iPhoneおよびアンドロイドの両方に利用できるWi-Fiも提供されます。 常備薬とコンタクト洗浄機も無料で貸し出し、すべての客室には空気清浄機とフィトンチッド原液が設置されています。 フロントには高級コーヒー豆が無制限に提供され、電子レンジと冷蔵庫(ミネラルウォーターとドリンク無料)があります。 また、浄水器も使用できます。",
    "QA": [
        {
            "question": "客室内に提供される無料のサービスは何ですか？",
            "answer": "客室内にはネットフリックス、Maxtil 7 振動ヘッドセット、サウンドバーSB200、圧縮キーボード、G00マウスが無料で提供されます。"
        },
        {
            "question": "客室内に設置されているコンピューターのスペックは何ですか？",
            "answer": "客室にはハードコンピューターは設置されておらず、コテ機とドライヤー兼用が設置されています。"
        },
        {
            "question": "客室のベッドのサイズと種類は何ですか？",
            "answer": "客室のベッドはラテックス一体型のキングサイズマットレスです。"
        },
        {
            "question": "客室内にはどのような充電器が利用できますか？",
            "answer": "客室内には3ピンとCピンの充電器があり、iPhoneとアンドロイドの両方に使用することができます。"
        },
        {
            "question": "客室内で利用できるWi-Fiの種類は何ですか？",
            "answer": "無料で利用できるWi-Fiは、iPhoneとアンドロイドの両方に利用できます。"
        },
        {
            "question": "客室内で利用できる薬や洗浄機はありますか？",
            "answer": "常備薬やコンタクト洗浄機などが無料で提供されています。"
        },
        {
            "question": "客室内にはどのような設備がありますか？",
            "answer": "すべての客室には空気清浄機とフィトンチッド原液が設置されています。"
        },
        {
            "question": "フロントで提供される無料のサービスは何ですか？",
            "answer": "フロントでは高級コーヒー豆が無制限に提供されます。"
        },
        {
            "question": "駐車場はどこにありますか？",
            "answer": "駐車施設は正門に0台、裏門に4台あります。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどのような施設がありますか？",
            "answer": "周辺には桃花駅と済物浦駅、済物浦中古自動車売買団地、寿鳳公園があります。"
        },
        {
            "question": "月尾島沿岸埠頭までの距離はどのくらいですか？",
            "answer": "月尾島沿岸埠頭までは約5分の距離です。"
        },
        {
            "question": "客室内で利用できる振動ヘッドセットはありますか？",
            "answer": "ゲーム用の振動ヘッドセットも無料でレンタルしています。"
        },
        {
            "question": "客室内で利用できるコーヒーの種類は何ですか？",
            "answer": "高級コーヒー豆で淹れたコーヒーが無料で食べ放題です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 546,
        "QA": 530
    }
}